［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係9號
只係揀咗幾單出嚟，實際9號仲有好多好多。有時間嘅希望㩒入去睇哂佢啦，每一位手足都好重要。
source:

0209：西貢寶寶被殺人犯爆頭，滿地腦漿，用口罩止血。

仲有其他寶寶

🟪69：至少32位義士被捕。69已有人開始衝立法會，但比人當係鬼。其中1義士被要求3萬保釋金玩嘢，又不停打電話騷擾。

119：添馬集會，急救員寶寶憶述85荃灣斬人情況，指雙手充滿鮮血味，希望唔好死咗人先團結一日。覺得自己好廢，因為整既文宣號召唔到更多人出嚟。

🟥🟪129：上水39歲何被圍毆踼右腳，右手也受傷，上庭一拐一拐。18歲林、31歲教師被捕 。16歲陳被捕兩次（🔴上水謀殺案還押至今150日）被胡椒直噴臉，被手持剪鉗作狀剪向其下體，唔交密碼被圍毆。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

Never Forget

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

[b]
YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到手㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇[/b

驚暴實錄

知唔知叔叔佢最後有冇事

警暴

代mon po狗問埋：咁個陣佢啲血ba ba聲流出嚟呀嘛，現場冇急救員呀嘛，咁你答我用咩幫佢止血喇
有冇手足好心教下佢地

Never forgive

推

我搵資料個陣都搵唔到，pin咗你留言睇下有冇人答到

黑警

push

Push

支持手足
永不忘記警暴

pish

push!!!

永不忘記

細思極恐

永不忘記，行到黎呢一步，好多謝大家

黑警死全家

Up

不會忘記

呢單我記得tvb 條臭閪 賴君蕊 改新聞改成個男仔無端白事個頭受傷流血 然後差佬幫佢急救

其實以前既皇家香港警察頂帽入面好似有放急症室用品？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

叔叔而家好嘛

係呀，你㩒第二條link就係講緊cctvb

Never forget

推 一世都唔會原諒佢地

好撚似公安
公安一邊打人
中國愚民一邊心裡不忿，一邊接受

平時就屌鳩fa 大撚曬
香港真係比佢地玩死

香港警察謀殺

post reddit

咁打法你都係想佢死啫
做乜見佢流哂血瞓喺到又要咁驚呀？

好多都無下文,之後好返晒未

我覺得已經無任何字詞足以形容班狗有幾仆街

唔知去哂邊, 好恐怖

正仆街

班死賤種真係好撚鍾意扑頭，自己弱智就想其他人都變弱智

咁扑頭法好難冇事

自稱警察既恐佈分子襲擊市民，然後

未查證急救員身份就向義務救護求救

違反警隊指引，這些一定是冒警恐怖分子

為何香港警察仍未拘捕假警察及假急救員，他們可能密謀搶犯！

有冇tvb當日報呢單野嘅cap圖？
佢地話啲差佬係黎止血喎

路過幫推

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推到2046

樓主第二條link 就係
另外 賴君蕊條臭閪唔止呢單

[西貢爆腦漿」 TVB : 警察為傷者治理，未知受傷原因

法輪大法好

推！

🟪69：至少32位義士被捕。69已有人開始衝立法會，但比人當係鬼。其中1義士被要求3萬保釋金玩嘢，又不停打電話騷擾。

光復香港

我會搵件乾淨嘅衫㩒撚住
唔信咁撚大隊狗
一件乾淨嘅衫都冇

黑警冇人性

To mon post狗
咁你又要打人？

黑狗正仆街

又話唔可以打頭

其實可以點

up

再推

push this

二戰後香港人既最黑暗歲月

冇後果

黑驚正仆街

永不原諒

不放棄。不忘記。

樓主多謝你個po

Wow

never forgive
never forget

push never forget

never forget

香港人不要忘記

不能忘記

推呀

屌你老母咪撚用埋啲支那term啦

Never forget. Never forgive.